[Sad歌] 講句歌言, 我試下寫出嚟

雖然手字唔係好得, 但係突然好想寫下野
比一句歌詞嚟等我試下寫

只係一句得唔得

當初鏡中花全盛開水裡月確實存在

我的雙眼裡
尋找到美麗之最

寫美麗d

中
盡曬力

Oh seketeiyo seketeiyo suno

其實係咩意思?

平凡地熱戀一輩子
共你也許真的不容易

護衛人類 挽救地球 看守這宇宙

順意趨 寸心自如 任腳走 尺軀隨遇

Unravel 日文黎

點解個公仔唔開心既

我的心痛竟是 你的快樂

連夢裡也會覺得快樂難求

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

含完又要奶龜頭濕哂

多謝巴打

回去不回去同樣掃不走空虛

全靠當天喜歡過錯的人 今天先會自我解窘

如煙，因給你遞過火
如火，卻也沒溶掉我

如花，超生了沒有果
如果，過路能重踏過